吳重儀判異見者去精神病院同中共摧毀潑墨女孩一案係同一手法

「潑墨女孩」董瑤瓊出院 前後判若兩人
因向習近平畫像潑墨而在一年半前，被送入精神病院的湖南女子董瑤瓊近日出院回家。據父親董建彪透露，董瑤瓊已完全判若兩人，甚至出現癡呆症狀。

明顯曾經遭到投毒

右邊係未遭投藥前
左邊係遭投毒後

基本上已無康復可能

而吳重儀判異見者去的小欖係由懲教控制
香港懲教曾折磨未成年政治犯至嘗試自殺

推

"""愛國教育"""

懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯
引入監控手環防政治犯自殺

手足

吳重儀鳩判冇代價

好嬲

洗腦手段

蘇聯精神病學的政治濫用
在蘇聯，精神病學系統是一種政治逼害工具，主要用於對付蘇聯國內持不同政見人士。許多學者，包括精神科醫生，也用術語「蘇聯的政治精神病學」或「懲罰性精神病」來稱呼這個系統。

在19世紀的俄國，有政治目的使用精神病學只是偶然的事件。這種濫用始於蘇共總書記勃列日涅夫時期，出任克格勃首長的安德羅波夫，誰公開表示不同意領導人的馬列主義官方教條，即被診斷為精神病。如參與民權行動和示威，並參與被禁止的宗教活動，也被確定為精神疾病需要被治癒。這種做法一直維持至蘇聯解體，在俄羅斯偶然也有實行。

完全係極權化

吳重儀係鋪路對付新屋嶺輪姦案受害人同x小姐
呢個中學生無呢個謀算
應該係刑事檢控專員親自指揮

鄉黑強係放棄人性的惡鬼
但全政府我只忌梁卓然一人
呢個人陰險,城府好深,毫無人類底線

投訴人姓名:___________先生/小姐

法官姓名：吳重儀
法院名稱：粉嶺裁判法院
聆訊日期：12/06/2020
案件編號：FLCC5275/2019

本人現投訴裁判官吳重儀於審理案件(FLCC5275/2019)時嚴重偏頗警察及對被告懷有既定的負面立場，原因如下：

1. 裁判官吳重儀於判詞中表示，案中三名警員口供不一，顯示各人沒有「夾口供」，認為三名警員誠實可靠。此說法已有問題，如該三名警員口供一致，亦可理解為三名警員同時說出事實真相，顯示警員誠實可靠，即是不論警員口供如何，裁判官吳重儀已無條件相信警員誠實可靠，由此顯示裁判官吳重儀嚴重偏頗警察。

2. 裁判官吳重儀於判詞中表示，被告以警員編號而不是以「警察」或「差佬」稱呼，是有敵意及不尊重。此說法已有問題，警員編號是用以準確的指出警察的身份，故此警隊才會有警員編號的制度，及於警察制服上展示警員編號。目的是供大眾知悉該位警員，但裁判官吳重儀卻表示稱呼警員編號而不是「警察」，即是有敵意及不尊重，顯然裁判官吳重儀自身也對被告有既定立場。

3. 辯方求情時指，被告受人愛戴及沒犯罪紀錄，希望以非監禁形式處理，但裁判官吳重儀表示「襲警一定判坐監」；但事實上有很多不同襲警案例皆沒有判處監禁形式處理，顯然而見，裁判官吳重儀已經無視辯方的理據，她以自己偏頗的立場審理此案件。

綜合而言，裁判官吳重儀立場偏頗，於判詞內已明確顯示她嚴重偏頗及相信警察供詞，故本人質疑裁判官吳重儀中立的角色。

懇請秘書處可作出合理的行動。

投訴人簽署:
日期:12/06/2020
寄去
香港金鐘道38號
高等法院大樓
投訴法官行為秘書處

pish 救手足。。。

開始推唔郁

pish

樓主係咪大紀元到做

手足⋯⋯⋯垃圾法官吳公義

投訢信已寫好，準備寄出 !

多謝提供資料巴絲 !

希望多D人幫手，否則好多寃獄

極度懷疑法官嘅專業判斷
係毫無理據嘅底下用個人觀點
去揣測一個非專業嘅醫學判斷

無人推係咪因為大家都唔覺得有可能會發生？

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

推，推到有聯署上名

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

吳重儀住邊嫁？？？